想知親熱白票兵點睇鄭松泰唔辭

希望白粉/監聽友share下

白兵又係熱狗?

黃毓民先係

一早屌左所有接受支那委任都係仆街
包括鄭松泰

下 白兵屌過泰博囉

而家總辭=港女被飛介手

訓左幾耐

講而家喎
委任一件事
而家辭淨佢又另一件事

嚴格嘅講 熱狗想割佢 但佢死都要痴埋去

白兵成日都有屌虫太wo,唔係一次半次wo

我諗其實大部份人都唔會屎忽痕走去聽白兵
(包括我)

你有聽既可唔可以話我地知
佢當日叫人立會投虫太
有冇懺悔同道歉？

人地由一開始已經話自己唔係熱狗
點痴埋去？

我係最排見youtube 有 佢同先達嘉盈先聽下，見佢成日屌虫太，反而唔知佢當日有叫人投佢wo

你都識講係近排先聽啦
咁你撚知佢2個d TRACK RECORD咩?
我由佢2個開始撈政治發大財起既第一條片開始聽呀
佢2個係100000000000000000%有ENDORSE過蟲泰
點解D人屈佢叫人投白票呢
其實係佢2個係節目度講過佢果區冇人投得落手
咁多個垃圾會議員,蟲泰做得最好,得佢投得過
後尾唔知係唔係比人十面圍攻, 先ENDORSE 2件,蟲泰+陳志全
知道佢2個柒撚到喊既TRACK RECORD,咁你明點解D人會話佢2個係熱狗同幫佢起撚左個朵叫白票兵啦屌

佢應該係想講當日個個仲奶販民嘅時候
佢追查返過往投票記錄
販民係瘋狂賣港
係得慢咇同蟲泰投票記錄好少少
而呢個係事實
所以要投嘅話、得呢兩個值得投少少
而當時係未有支共委任呢樣野

白票兵係隻大灣驅屈鳩佢
搞清楚啲

我講清楚少少
「白票兵」呢個朵係當時隻大灣驅奶販民奶到發發聲嘅時候用黎屈鳩佢
而你睇返投票記錄
慢咇同蟲泰嘅投票記錄你又真係駁唔到係最好兩個喎

上面2個柒夠未呀
係咪去撚左平行時空?
你2個以為得神駒先屈鳩佢2個叫人投白票?
當時成個連登既輿論就係話佢2個叫人投白票

以我既分析力, 都幾肯定佢2條友唔係比東方供養緊,就係比教主供養緊
屌,不要分那麼細啦, 教主條水咪即係東方條水, 東方>教主>白兵
以前就係東方>教主>熱狗
熱狗覺得教主度縮比得少, 又幫佢地羸唔到選舉咪反面囉屌

其實都廢撚是講東方唔東方毓民個台都搵唔少錢 仲要本身都有錢
教主係好肯比資源同機會啲後輩 但係控制欲大到仆街 少少野都會屌到仆街
就好似射撚滿咁 問毓民借錢搞選舉 最尾唔記得去claim 搞到毓民嬲到仆街

當時成個連登都盲撐販民添
屌親販民就係鬼就係分化撚就係熱狗就係白票兵
信35+，唔怕
販民賣港？我聽唔到我睇唔到我唔知道

咁你嘅分析力都幾廢，係唔係都收錢
同港共話手足收錢／做天使一樣

提黎托咩 接受委任已經係確定左仆街啦

before:
因為泛民唔辭所以冇得辭
after:
因為之前泛民唔辭所以唔辭

ok

唔係熱狗就係共產黨

柒少陣當幫忙
收錢有咩問題?
收錢唔見得光?
郁民同泛民未分裂之前都同泛民三大黨一撚齊收政協支票啦,又如何?
真係要全世界做義工?
發夠夢未呀?